“出事”的官儿别“假谦虚”

     “ 出事”的干部“不懂法”？平时没听他们谦虚过。只是在“出事”时他们才如此“谦虚”一番，实在是“精神可假”！明眼人一看，他们这是“假谦虚”，目的是企图以此赢得组织和群众的“同情”，落个“原谅”，当然，这是徒劳和无效的  ，让人可怜的。我最看不起这些“出事”后才“谦虚”和装“熊蛋”的干部。您平时不是大会吼，小会叫，“教育”或者“教导”部属要怎样遵纪守法吗？说实在的，有骨气“好汉做事好汉当”，老实承认自个就是想“贪”，大伙到还认为你有“种”，一昧的装“不懂法”怎混得过去？党纪国法难容啦！“出事”的干部还是讲点真话为好。您果真舒发了真情，表露了实意，才会真心悔过，进了狱中也才会真心改造。否则，“事到临头”还在假惺惺的扮个“小学生”，我看狱中改造的态度也不会“谦虚”，成绩也更好不到哪块去。 